各位利迷吾好灰心 仲有機會 4-4就可以奇跡奪冠了

奪冠都要靠奇跡 傻西

白禮頓攻門了

架巴士可以留返歐聯用

系

其實好撚慘
已經97 分都係要亞軍
可能真係整定

冇灰心過 R聯對熱刺是食硬的

次次冬季冠軍得利永遠最後拎亞軍，又要5年後再book過

仲有十幾分鐘 3球真係有機會 亞冠都係咁開

矛機會了 利迷88